"Wat een geluk is het om weer een deuntje te horen dat er een heeft gemaakt gelukkig!
- Als ik me vergis, is er niet op Weymouth gedanst. "
Ze keek even naar hem op, kleurde diep en speelde iets anders.
Hij nam wat muziek van een stoel bij de pianoforte en draaide zich om aan Emma, ​​zei: "Hier is iets heel nieuws voor mij.
Ken je het?
